中華民國旗團正式成立

雙十嗰日各位民國旗手足做得咁好
搞咗香港自97淪陷22年以來最大嘅雙十節
冇理由唔成團繼續搞落去係咪先?
利申: 香港旗護旗手, 支持香港歸英或者獨立

當日開po俾人屌到化

而家證明係啱啦

當日見到好多青天白日滿地紅

受訪既巴打國語幾好.

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

唞夠未？？？
今日
反緊急法遊行
尖沙咀鐘樓
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見

推!

建議再組個美國各州嘅州旗旗手團，美國對州旗嘅意義大於國旗。

民國旗手足謹記練熟中華民國國歌同埋國旗歌

唔好鳩搞旗團啦巴打

中共同五毛最憎人舉中華民國旗（青天白日滿地紅旗），電視上面逢出現青天白日滿地紅旗中共都會打格仔遮住佢

啱咗咩? ON

拮支共春袋

推

台灣人唔鍾意藍色

做得好！

以後年年真賀台灣國慶，賀佢老母支那國殤。

係
賀佢老母

既然出得美國國旗，點解州旗唔得，美國人對州旗緊要過國旗，美國選民影響議員投票撐香港，過法案！選民鍾意嘅話，議員就算做show都要做，咁先係真正嘅connect！

你諗下當年子瑜揸住支旗仔fing 左2fing 就被逼道歉就知咩事啦

所以繼續出就啱

和理非地o係Apple Store門口外展示被Tim Cook河蟹o既中華民國國旗有無得諗?

都有嘅

任何動搖到個政權既野就去做啦

正話英領集會都見到民國旗

ho ball

今日
中華民國旗團喺獅子山升起並揮舞中華民國國旗

11.2